黨鐵可唔可以加返有蓋垃圾桶

好似搵唔到 以前D 揼口罩 同 鼻水紙巾 嘅 垃圾桶